新疆有100萬穆斯林被迫害 阿拉伯幾時會發動聖戰？

有冇巴打識阿拉伯文
去信聯合沙特、伊朗、阿富汗、阿聯酋、也門等阿拉伯國家發動聖戰討伐中共
好期待解放100萬穆斯林，家人感動雙擁而哭的一刻

垃圾伊斯蘭
斯善怕惡
俾中國恰到咁都唔還拖

實施石油禁運

係囉 咁多穆斯林入集中營 佢哋都無人出聲

7月12日，俄羅斯、阿爾及利亞、安哥拉、白俄羅斯、布基納法索、布隆迪、科摩羅、剛果（布）、古巴、朝鮮、剛果（金）、厄立特里亞、加蓬、老撾、緬甸、尼日利亞、菲律賓、索馬里、南蘇丹、敘利亞、塔吉克斯坦、委內瑞拉、津巴布韋、沙特阿拉伯、巴基斯坦、埃及、多哥、柬埔寨、阿曼、卡塔爾、阿聯酋、巴林、蘇丹、土庫曼斯坦、科威特、喀麥隆、玻利維亞等 37國常駐日內瓦大使聯名致函聯合國人權理事會主席和人權高專，積極評價中國新疆人權事業發展成就和反恐、去極端化成果，支持中國在涉疆問題上的立場。

你估哩個世界真係有宗教係為咗信仰咩?
太天真喇

Sudan barin dogo egyt somali all islamic states

伊斯蘭班友只會為自己利益

仲衰過美國班左膠

比人收買曬

你當中東嗰班有石油嘅穆斯林等於新界嗰班土豪劣紳就啱㗎喇

中東佬信唔過，個個奸到入骨